系奶共Zara 返咗半年pt你問我答

唔會自爆

訓唔著 好想打丁 打唔打好

抄名牌係唔係真係抄得好快 聽講幾日內抄到款

打到天光，唔好中斷

系丫，同強國人一樣抄襲各大品牌

好唔好做
幾錢個鐘

唔好做
港島區65
其他就60
不過要對港女，大陸閪，仲有外國女
最近辭咗

做過中環店，入面啲閪同事當正自己做緊名店
明明全撚部都係抄返嚟

男定女？

你估下

心態姐
但我個間就有好多閪同事

樓誰知唔知仲有邊間好做 同埋你辭有無話提早幾耐講

樓主*

渣華/些華/揸拿
正確讀音係咩

但有啲客幾靚女

沙華

西班牙

真系
有時d外國小姐著低胸衫
甚至Sporty look離行街
真系會忍唔住j多幾下

早7日

係呀 有啲好似model咁 好正

我做過2年part time，做男裝，當時遇過一個男藝人，冇乜禮貌，試完衫仲好冇收尾

聽人講男裝好做過女裝
開名睇下
但女藝人都差唔多

男裝應該好做好多
都成9年前喇，男歌手係巨聲出身

咩身材都有

男仔返有咩do